求Full List: 所有今日直播單向演講既學校名單

大家做個紀錄

元朗公立學校
天水圍官立中學

thx巴，繼續

推

元朗公立學校
天水圍官立中學
獅子會中學

元朗公立學校
天水圍官立中學
獅子會中學
沙田官立中學

元朗公立學校
天水圍官立中學
獅子會中學
沙田官立中學
培橋
香島（三間）
漢華
福建（兩間

仲d中學夠膽播唔夠膽認？

lm blacklist

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron (Epiphany)、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

仲有邊間學校，唔該開名

眾新聞發現，多間親建制「愛國學校」今早都未有應教育局邀請，直播李飛演說，當中包括：福建中學（小西灣）、培僑中學、將軍澳香島中學、天水圍香島中學等。教聯會會長黃均瑜指，教《基本法》有多種方法，直播與否是學校的專業決定， 「唔可以講話有直播就愛國，冇直播嗰啲就唔愛國。」

買大包圍，一定唔輸

元朗公立學校
天水圍官立中學
獅子會中學
沙田官立中學
培橋
香島（三間）
漢華
福建（兩間
慕光英文書院
麗澤中學

嘩屌呀，全部左仔學校同bottom band學校

估佢唔到

因為有啲左校真係冇播吖嘛